有無人留意今年嘅潑水節？

印象中每年香港都會喺九龍城搞個潑水節，封幾條街然後啲人就拎住水槍周圍射下巡遊下，之前幾年都有去，的確幾好氣氛。

直到今年四月頭，開始見到九龍城出現呢啲宣傳，ig，yahoo周圍都睇到。

當刻覺得有啲商業化，心諗咁奇怪泰國野唔去九龍城但去荔枝角？但最後今日都去睇下係點啦，對佢都仲有少少期望。

一出D2，聽到音樂都好似幾有氣氛，諗住都ok啦應該。

點知，嘩屌。
劃咗個乜撚野「激戰區」，啲人就喺入面射下水，完全無咗九龍城有得周街走跑來跑去射人嗰種感覺，圍住個框大家射下水，我點解唔去沙灘？得個框咁比我，而家敷衍定施捨？

好啦唔緊要，即管就去睇下佢個泰國市集有幾把炮。上到去個乜鳩d2 place，再屌多聲。完全係拎左個潑水節嚟比商家佬發個財。

一個叫做有特式少少既活動都搞到咁，成個活動最特別係可以喺條街射下水，而家是鳩但劃個框比你滿足下你就將大半個重點放去市集賺你錢，香港真係無撚得救

啱啱開錯台 我唔信無人留意

真係冇

搞得好撚柒

你都有去？真係屌屌聲

九龍城唔係自發玩?

一直以為係自發玩
就咁去就有得玩

我都唔清楚 但個poster話今年轉移陣地去荔枝角 希望九龍城都仲會有

好似真係冇左 我記得往年玩得好撚顛

呢啲市集好鬼伏 成日扮本土/自家製作呃人賣
但有唔少都淘返黎

係呀！！而家就比商家佬睇中再搶埋個活動

價錢同打劫無分別

依加d2成撚個大陸區咁

我不嬲對呢個野都無好感

撚有人玩咩

上年個Post有女去九龍城玩，被整到濕哂身
俾連登仔貼上黎，係咁屌臭雞
嬲到癲

九龍城真係塞爆人㗎年年都
連登仔眼中邊有女人唔係臭雞

今日去見有d泰國女人拎水槍 同埋有舖頭賣

前幾日見到個張圖,都估到今年有D伏,因為一商業化,好多原本活動既精神都冇左

人地九龍城叫小泰國搞潑水節好正路
無啦啦搬左人地個潑水節去荔枝角真係r晒頭

香港地，所有事最終都返到去同賺錢有關

算唔算騎劫

九龍城今年有無人?

有呀，6點幾都仲有堆泰國人潑緊水/射緊水